<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <category-id>16022</category-id>
    <category-name><![CDATA[nan]]></category-name>
    <title><![CDATA[Kosmetinis veidrodis, pasukamas 360° - dvipusis: normalus ir 10x padidinimas. Stovintis veidrodis, didinamasis veidrodis, vonios veidrodis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Tualetes spogulis, 360° pagriešana - abpusējs: normāls un 10x palielinājums. Stāvs spogulis, palielināmais spogulis, vannas istabas spogulis]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Vanitypeegel, 360° pööramine - kahepoolne: tavaline ja 10x suurendus. Peegel, suurenduspeegel, vannitoa peegel]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Meikkipeili, 360° kierto - kaksipuolinen: normaali ja 10x suurennus. Seisomapeili, suurentava peili, kylpyhuoneen peili]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Aukštos kokybės kosmetinis/statomas veidrodis. Dvipusis vonios veidrodis: normalus ir 10 kartų padidinimas. 10x didinamasis stiklas. Didinamasis stiklas akių pieštukui, akių šešėliams, lūpų dažams tepti. Nesvarbu, ar esate vonios kambaryje, ar ant persirengimo kambario kosmetinės, šis stalviršio modelis yra ypač naudingas, nes jį galima naudoti bet kur, be to, jis gali būti naudojamas kaip rankinis veidrodis, kad būtų patogu laikyti ir keliauti. Spalva: sidabrinė. Medžiaga: Tikras chromuotas metalas, visas veidrodis chromuotas, tvirtas, nerūdijantis plienas, patvarus.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Augstas kvalitātes tualetes/stāvošais spogulis. Divpusējs vannas istabas spogulis: normāls un 10x palielinājums. 10x palielināmais stikls. Lupa acu zīmuļa, acu ēnu, lūpu krāsas uzklāšanai. Neatkarīgi no tā, vai tas atrodas vannas istabā vai ģērbtuvē, šis galda modelis ir īpaši noderīgs, jo to var izmantot jebkur, kā arī darbojas kā rokas spogulis ērtai uzglabāšanai un ceļošanai. Krāsa: Sudraba. Materiāls: Īsts hromēts metāls, viss spogulis hromēts, masīvs, nerūsējošais tērauds, izturīgs.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetne tualett-/seisupeegel. Kahepoolne vannitoapeegel: tavaline ja 10x suurendusega. 10x suurendusklaas. Suurendusklaas silmapliiatsi, lauvärvi, huulepulga pealekandmiseks. Olenemata sellest, kas see on vannitoas või garderoobis, on see lauamudel eriti kasulik, kuna seda saab kasutada kõikjal ja see toimib ka käeshoitava peeglina, et seda oleks lihtne hoida ja reisida. Värv: hõbedane. Materjal: ehtne kroomitud metall, kogu peegel on kroomitud, tahke, roostevaba teras, vastupidav.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Laadukas meikki/seisomapeili. Kaksipuolinen kylpyhuonepeili: normaali ja 10x suurennus. 10x suurennuslasi. Suurennuslasi eyelinerin, luomivärin, huulipunan levittämiseen. Tämä pöytämalli on erityisen hyödyllinen kylpyhuoneessa tai pukuhuoneen pesuhuoneessa, koska sitä voidaan käyttää missä tahansa, ja se toimii myös kädessä pidettävänä peilinä helppoon säilytykseen ja matkustamiseen. Väri: hopea. Materiaali: Aito kromattu metalli, koko peili kromattu, kiinteä, ruostumaton teräs, kestävä.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/137924851_1.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/137924851_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/137924851_3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/137924851_4.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/137924851_5.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6264200926735]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-FF-MANO-0402-4001]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>3407</category-id>
    <category-name><![CDATA[nan]]></category-name>
    <title><![CDATA[Pakuotėje 12 G4 halogeninių lempučių 12V 10W, reguliuojamas, šiltai baltas 2700K, 140LM, žemos įtampos G4 halogeninė lempa, skaidri kapsulė, sietynui, spintoms, lubų šviestuvams]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Iepakojumā 12 G4 halogēnās spuldzes 12 V 10 W, regulējamas, silti baltas 2700 K, 140 LM, zemsprieguma G4 halogēna lampa, caurspīdīga kapsula, lustrai, skapjiem, griestu lampām]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Komplektis 12 G4 halogeenpirni 12V 10W, hämardatav, soe valge 2700K, 140LM, madalpinge G4 halogeenlamp, läbipaistev kapsel, lühtrile, kappidele, laevalgustitele]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Pakkauksessa 12 G4-halogeenipolttimoa 12V 10W, himmennettävä, lämmin valkoinen 2700K, 140LM, matalajännite G4-halogeenilamppu, kirkas kapseli, kattokruunuille, vaatekaapeille, kattovalaisimille]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[【Pritemdoma 0% -100%】 12 vnt., G4 halogeninė bazinė lempa gali būti naudojama pritemdymo grandinėse ir užsidega iš karto, nelaukiant, prijunkite ir paleiskite. Jis palaiko bepakopį pritemdymą nuo 0 iki 100%. 【Ilgas tarnavimo laikas】 Dydis: 30 * 8 mm. G4 Halogen 12V 10W suteikia iki 140LM 2700K šiltai baltos šviesos, kad pripildytų jūsų namus šilumos ir ryškumo. Vidutinis lempos tarnavimo laikas yra 2000 valandų. Nereikia dažnai keisti. 【Geresnė akių apsauga】 G4 halogeninėse lemputėse nėra švino ir gyvsidabrio. Su pilnu stikliniu korpusu, 360 spindulio kampu. Spalvų perteikimo indeksas siekia net 80+, todėl spalva priartėja prie tikrovės, o šviesa nemirga ir nėra šešėlių. 【Daugiafunkcis】 Plačiai naudojamas akcentiniam apšvietimui, apšvietimui po spintele, sietynams, sieniniams šviestuvams, spintelių apšvietimui, toršerams, stalinėms / stalinėms lempoms, takelių apšvietimui ir kraštovaizdžio apšvietimui, RV, nameliams priekaboms, valtims, jachtoms ir kt.]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[【Aptumšojams 0%-100%】 12 gab. G4 halogēna bāzes lampu var izmantot aptumšošanas ķēdēs un iedegas nekavējoties, negaidot, pievienojiet un atskaņojiet. Tā atbalsta bezpakāpju aptumšošanu no 0 līdz 100%. 【Ilgs kalpošanas laiks】 Izmērs: 30 * 8 mm. G4 Halogen 12V 10W nodrošina līdz 140LM 2700K silti baltu gaismu, lai piepildītu jūsu māju ar siltumu un spilgtumu. Vidējais lampas kalpošanas laiks ir 2000 stundas. Nav nepieciešama bieža nomaiņa. 【Labāka acu aizsardzība】G4 halogēna spuldzes nesatur svinu un dzīvsudrabu. Ar pilnu stikla korpusu, 360 staru leņķi. Krāsu atveidošanas indekss ir pat 80+, kas padara krāsu pietuvinātu realitātei, un gaisma nemirgo un nav redzami spoku veidojumi. 【Daudzfunkcionāls】 Plaši izmanto akcentu apgaismojumam, zem skapja apgaismojumam, lustām, sienas svečiem, skapja apgaismojumam, stāvlampām, galda/galda lampām, sliežu ceļa apgaismojumam un ainavu apgaismojumam, RV, treileriem, laivām, jahtām utt.]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[【Dimmitav 0%-100%】 12 tk, G4 halogeenaluslampi saab kasutada hämardusahelates ja see süttib kohe ilma ootamise, ühenda ja mängi. See toetab astmeteta hämardamist vahemikus 0 kuni 100%. 【Pikk kasutusiga】 Suurus: 30 * 8 mm. G4 Halogen 12V 10W annab kuni 140LM 2700K sooja valget valgust, et täita teie kodu soojuse ja heledusega. Lambi keskmine eluiga on 2000 tundi. Sagedast asendamist pole vaja. 【Parem silmade kaitse】 G4 halogeenpirnid on plii- ja elavhõbedavabad. Täisklaasist korpusega, 360 lainenurk. Värviedastusindeks on lausa 80+, mis muudab värvi tegelikkusele lähedasemaks ning valgus ei virvenda ja ei esine kummitusi. 【Mitmeotstarbeline】 Laialdaselt kasutatav aktsentvalgustuse, kapivalgustuse, lühtrite, seinavalgustite, kapivalgustite, põrandalampide, laua-/laualampide, rajavalgustuse ja maastikuvalgustuse, haagissuvilate, haagissuvilate, paatide, jahtide jms jaoks.]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[【Himmennettävä 0% -100%】 12 kpl, G4-halogeenipohjalamppua voidaan käyttää himmennyspiireissä ja syttyy välittömästi ilman odottelua, kytke ja käytä. Se tukee portaatonta himmennystä 0 - 100 %. 【Pitkä käyttöikä】 Koko: 30 * 8mm. G4 Halogen 12V 10W tuottaa jopa 140 LM 2700K lämpimän valkoista valoa täyttämään kotisi lämmöllä ja kirkkaudella. Lampun keskimääräinen käyttöikä on 2000 tuntia. Ei vaadi säännöllistä vaihtoa. 【Parempi silmäsuojaus】G4-halogeenipolttimot ovat lyijyttömät ja elohopeavapaita. Täyslasirunko, 360 sädekulma. Värintoistoindeksi on jopa 80+, mikä tekee väristä lähempänä todellisuutta, eikä valo välkky eikä haamukuvia esiinny. 【Monikäyttöinen】 Käytetään laajasti korostusvalaistukseen, kaappivalaistukseen, kattokruunuihin, seinävalaistukseen, kaappivalaistukseen, lattiavalaisimiin, pöytä-/pöytälamppuihin, ratavalaistukseen ja maisemavalaistukseen, matkailuautoihin, asuntovaunuihin, veneisiin, huviveneisiin jne.]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/141312802_1.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/141312802_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/141312802_3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/141312802_4.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38281445/L/141312802_5.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6264200926742]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-FF-MANO-0402-4002]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
  <product>
    <category-id>7991</category-id>
    <category-name><![CDATA[nan]]></category-name>
    <title><![CDATA[Sidabrinis elektrinis panardinamasis siurblys DC 12V nerūdijančio plieno panardinamieji siurbliai vandens alyvai žibalui 12 l/min degalų papildymo įrankis]]></title>
    <title-ru><![CDATA[nan]]></title-ru>
    <title-lv><![CDATA[Sudraba elektriskais iegremdējamais sūknis DC 12V nerūsējošā tērauda iegremdējamie sūkņi ūdens eļļai Petrolejai 12 L/min degvielas uzpildes rīks]]></title-lv>
    <title-ee><![CDATA[Hõbedane elektriline sukelpump DC 12V roostevabast terasest sukelpumbad veeõli, petrooleumi 12 l/min tankimistööriista jaoks]]></title-ee>
    <title-fi><![CDATA[Hopeinen sähköinen uppopumppu DC 12V ruostumattomasta teräksestä uppopumput vesiöljylle kerosiini 12 l/min tankkaustyökalu]]></title-fi>
    <long-description><![CDATA[Šis povandeninis siurblys yra būtinas pakaitinis įrankis alyvai išpilti iš kombainų ir didelių žemės ūkio technikų. Srauto greitis 12L/min ir 8500r RMP, jis pasižymi dideliu efektyvumu ir mažu triukšmu. Tinka siurbti alyvą, žibalą ir skystą vandenį. Specifikacijos: Medžiaga: Nerūdijantis plienas Įtampa: DC 12V Įkrovimo srovė: Maks. 1,5 A variklio veikimo greitis: 8500 r/min Srauto greitis: 12 l/min. Kabelio ilgis: 3 metrai Gaminio svoris: 276 g/9,7 uncijos Pakuotės dydis: 160 x 85 x 55 mm Pakuotės sąrašas: 1 * Siurblys]]></long-description>
    <long-description-ru><![CDATA[nan]]></long-description-ru>
    <long-description-lv><![CDATA[Šis iegremdējamais sūknis ir nepieciešams rezerves instruments eļļas izvadīšanai no kombainiem un lielas lauksaimniecības tehnikas. Ar plūsmas ātrumu 12L/min un 8500r RMP, tam ir augsta efektivitāte un zems trokšņa līmenis. Tas ir piemērots eļļas, petrolejas un šķidra ūdens sūknēšanai. Specifikācijas: Materiāls: Nerūsējošais tērauds Spriegums: DC 12V Uzlādes strāva: Maks. 1,5 A motora darbības ātrums: 8500 apgr./min. Plūsmas ātrums: 12 l/min Kabeļa garums: 3 metri Vienuma svars: 276 g/9,7 oz Iepakojuma izmērs: 160 x 85 x 55 mm Iepakojuma saraksts: 1 * Sūknis]]></long-description-lv>
    <long-description-ee><![CDATA[See sukelpump on vajalik asendustööriist õli väljastamiseks kombainidest ja suurtest põllumajandusmasinatest. Voolukiirusega 12L/min ja 8500r RMP-ga on see kõrge efektiivsusega ja madala müratasemega. See sobib õli, petrooleumi ja vedela vee pumpamiseks. Tehnilised andmed: Materjal: Roostevaba teras Pinge: DC 12V Laadimisvool: Max. 1,5 A mootori töökiirus: 8500 r/min Voolukiirus: 12 l/min Kaabli pikkus: 3 meetrit Kauba kaal: 276 g/9,7 untsi Pakendi suurus: 160 x 85 x 55 mm Pakendiloend: 1 * Pump]]></long-description-ee>
    <long-description-fi><![CDATA[Tämä uppopumppu on välttämätön korvaava työkalu öljynpoistoon harvestereista ja suurista maatalouskoneista. Virtausnopeudella 12L/min ja 8500r RMP:llä se on erittäin tehokas ja hiljainen. Se soveltuu öljyn, kerosiinin ja nestemäisen veden pumppaamiseen. Tekniset tiedot: Materiaali: Ruostumaton teräs Jännite: DC 12V Latausvirta: Max. 1,5A moottorin käyntinopeus: 8500 r/min Virtausnopeus: 12L/min Kaapelin pituus: 3 metriä Tuotteen paino: 276g/9,7oz Pakkauksen koko: 160 x 85 x 55mm Pakkausluettelo: 1 * Pumppu]]></long-description-fi>
    <video-youtube>nan</video-youtube>
    <properties>
      <property>
        <id><![CDATA[manufacturer]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
      <property>
        <id><![CDATA[country]]></id>
        <values>
          <value><![CDATA[nan]]></value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38242406/L/138326951_1.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38242406/L/138326951_2.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38242406/L/138326951_3.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38242406/L/138326951_4.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://cdn.manomano.com/images/images_products/38242406/L/138326951_5.jpg</url>
          </image>
        </images>
        <modifications>
          <modification>
            <weight>0.3</weight>
            <length>0.3</length>
            <height>0.3</height>
            <width>0.3</width>
            <attributes>
              <barcodes>
                <barcode><![CDATA[6264200926759]]></barcode>
              </barcodes>
              <supplier-code><![CDATA[Z-FF-MANO-0402-4003]]></supplier-code>
            </attributes>
          </modification>
        </modifications>
      </colour>
    </colours>
  </product>
</products>
